{
    "questions": [
      {
        "id": 1,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus long fleuve du monde ?",
        "options": ["Nil", "Amazone", "Yangtsé", "Mississippi"],
        "correctAnswer": "Amazone"
      },
      {
        "id": 2,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a écrit \"Les Misérables\" ?",
        "options": ["Gustave Flaubert", "Honoré de Balzac", "Victor Hugo", "Émile Zola"],
        "correctAnswer": "Victor Hugo"
      },
      {
        "id": 3,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Dans quelle ville se trouve la Tour Eiffel ?",
        "options": ["Londres", "Rome", "Madrid", "Paris"],
        "correctAnswer": "Paris"
      },
      {
        "id": 4,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale de l'Australie ?",
        "options": ["Sydney", "Canberra", "Melbourne", "Perth"],
        "correctAnswer": "Canberra"
      },
      {
        "id": 5,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a peint \"La Joconde\" ?",
        "options": ["Michel-Ange", "Léonard de Vinci", "Raphaël", "Rembrandt"],
        "correctAnswer": "Léonard de Vinci"
      },
      {
        "id": 6,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus grand océan de la Terre ?",
        "options": ["Océan Atlantique", "Océan Indien", "Océan Arctique", "Océan Pacifique"],
        "correctAnswer": "Océan Pacifique"
      },
      {
        "id": 7,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est l'élément chimique ayant pour symbole \"O\" ?",
        "options": ["Or", "Oxygène", "Osmium", "Ozone"],
        "correctAnswer": "Oxygène"
      },
      {
        "id": 8,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a découvert la théorie de la relativité ?",
        "options": ["Isaac Newton", "Albert Einstein", "Niels Bohr", "Galileo Galilei"],
        "correctAnswer": "Albert Einstein"
      },
      {
        "id": 9,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Dans quelle ville se trouvent les ruines du Colisée ?",
        "options": ["Athènes", "Istanbul", "Rome", "Carthage"],
        "correctAnswer": "Rome"
      },
      {
        "id": 10,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le pays le plus peuplé du monde ?",
        "options": ["États-Unis", "Inde", "Chine", "Indonésie"],
        "correctAnswer": "Chine"
      },
      {
        "id": 11,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a composé la Symphonie n°9 en ré mineur, op. 125 ?",
        "options": ["Wolfgang Amadeus Mozart", "Ludwig van Beethoven", "Johannes Brahms", "Franz Schubert"],
        "correctAnswer": "Ludwig van Beethoven"
      },
      {
        "id": 12,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Dans quel pays se trouve la grande muraille ?",
        "options": ["Japon", "Inde", "Mongolie", "Chine"],
        "correctAnswer": "Chine"
      },
      {
        "id": 13,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel animal est le plus grand mammifère terrestre ?",
        "options": ["Éléphant", "Rhinocéros", "Girafe", "Hippopotame"],
        "correctAnswer": "Éléphant"
      },
      {
        "id": 14,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus petit pays du monde par superficie ?",
        "options": ["Monaco", "Vatican", "Liechtenstein", "Saint-Marin"],
        "correctAnswer": "Vatican"
      },
      {
        "id": 15,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui est l'auteur de 'L'Iliade' et 'L'Odyssée' ?",
        "options": ["Homère", "Virgile", "Sophocle", "Euripide"],
        "correctAnswer": "Homère"
      },
      {
        "id": 16,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le premier élément du tableau périodique ?",
        "options": ["Hélium", "Hydrogène", "Lithium", "Béryllium"],
        "correctAnswer": "Hydrogène"
      },
      {
        "id": 17,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui est le président des États-Unis pendant la Seconde Guerre mondiale ?",
        "options": ["Franklin D. Roosevelt", "Harry S. Truman", "Dwight D. Eisenhower", "John F. Kennedy"],
        "correctAnswer": "Franklin D. Roosevelt"
      },
      {
        "id": 18,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le nom de la reine actuelle d'Angleterre (jusqu'à septembre 2023) ?",
        "options": ["Reine Élisabeth I", "Reine Victoria", "Reine Élisabeth II", "Reine Anne"],
        "correctAnswer": "Reine Élisabeth II"
      },
      {
        "id": 19,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le point culminant de la Terre ?",
        "options": ["Mont Kilimandjaro", "Mont Everest", "Mont McKinley", "Mont Blanc"],
        "correctAnswer": "Mont Everest"
      },
      {
        "id": 20,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le symbole chimique de l'or ?",
        "options": ["Au", "Ag", "Fe", "Cu"],
        "correctAnswer": "Au"
      },
      {
        "id": 21,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a écrit 'Don Quichotte' ?",
        "options": ["Miguel de Cervantes", "Gabriel Garcia Marquez", "Jorge Luis Borges", "Pablo Neruda"],
        "correctAnswer": "Miguel de Cervantes"
      },
      {
        "id": 22,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la langue officielle du Brésil ?",
        "options": ["Espagnol", "Portugais", "Anglais", "Français"],
        "correctAnswer": "Portugais"
      },
      {
        "id": 23,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le pays d'origine du tango ?",
        "options": ["Espagne", "Argentine", "Portugal", "Italie"],
        "correctAnswer": "Argentine"
      },
      {
        "id": 24,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Dans quelle ville se trouve le Parthénon ?",
        "options": ["Rome", "Athènes", "Istanbul", "Le Caire"],
        "correctAnswer": "Athènes"
      },
      {
        "id": 25,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a découvert l'Amérique en 1492 ?",
        "options": ["Vasco de Gama", "Fernand de Magellan", "Christophe Colomb", "Amerigo Vespucci"],
        "correctAnswer": "Christophe Colomb"
      },
      {
        "id": 26,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus petit os du corps humain ?",
        "options": ["L'étrier", "Le marteau", "Le fémur", "La rotule"],
        "correctAnswer": "L'étrier"
      },
      {
        "id": 27,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale du Japon ?",
        "options": ["Pékin", "Séoul", "Tokyo", "Bangkok"],
        "correctAnswer": "Tokyo"
      },
      {
        "id": 28,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a composé 'Le Lac des cygnes' ?",
        "options": ["Johann Strauss II", "Ludwig van Beethoven", "Piotr Ilitch Tchaïkovski", "Frédéric Chopin"],
        "correctAnswer": "Piotr Ilitch Tchaïkovski"
      },
      {
        "id": 29,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Dans quel océan se trouve l'île de Madagascar ?",
        "options": ["Océan Atlantique", "Océan Indien", "Océan Pacifique", "Mer Méditerranée"],
        "correctAnswer": "Océan Indien"
      },
      {
        "id": 30,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a été le premier homme à marcher sur la lune ?",
        "options": ["Yuri Gagarin", "Buzz Aldrin", "Neil Armstrong", "Michael Collins"],
        "correctAnswer": "Neil Armstrong"
      },
      {
        "id": 31,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus grand désert du monde ?",
        "options": ["Désert de Gobi", "Sahara", "Désert de Kalahari", "Antarctique"],
        "correctAnswer": "Antarctique"
    },
    {
        "id": 32,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a écrit 'Roméo et Juliette' ?",
        "options": ["William Shakespeare", "Geoffrey Chaucer", "John Milton", "Charles Dickens"],
        "correctAnswer": "William Shakespeare"
    },
    {
        "id": 33,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale de la Russie ?",
        "options": ["Saint-Pétersbourg", "Moscou", "Kiev", "Minsk"],
        "correctAnswer": "Moscou"
    },
    {
        "id": 34,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus grand continent en superficie ?",
        "options": ["Amérique du Nord", "Afrique", "Asie", "Europe"],
        "correctAnswer": "Asie"
    },
    {
        "id": 35,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le premier président des États-Unis ?",
        "options": ["Thomas Jefferson", "George Washington", "Abraham Lincoln", "John Adams"],
        "correctAnswer": "George Washington"
    },
    {
        "id": 36,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui est connu comme le père de la médecine moderne ?",
        "options": ["Hippocrate", "Galien", "Avicenne", "Ambroise Paré"],
        "correctAnswer": "Hippocrate"
    },
    {
        "id": 37,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale de l'Espagne ?",
        "options": ["Barcelone", "Madrid", "Séville", "Valence"],
        "correctAnswer": "Madrid"
    },
    {
        "id": 38,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a inventé l'imprimerie ?",
        "options": ["Johannes Gutenberg", "Léonard de Vinci", "Isaac Newton", "Galileo Galilei"],
        "correctAnswer": "Johannes Gutenberg"
    },
    {
        "id": 39,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la langue officielle de l'Algérie ?",
        "options": ["Arabe", "Français", "Berbère", "Espagnol"],
        "correctAnswer": "Arabe"
    },
    {
        "id": 40,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le nombre total d'os dans le corps humain adulte ?",
        "options": ["186", "206", "256", "306"],
        "correctAnswer": "206"
    },
    {
        "id": 41,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le nom du volcan qui a détruit Pompéi en 79 après J.-C. ?",
        "options": ["Vésuve", "Etna", "Stromboli", "Krakatoa"],
        "correctAnswer": "Vésuve"
    },
    {
        "id": 42,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a écrit 'La Métamorphose' ?",
        "options": ["Franz Kafka", "Hermann Hesse", "Thomas Mann", "Friedrich Dürrenmatt"],
        "correctAnswer": "Franz Kafka"
    },
    {
        "id": 43,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale de l'Italie ?",
        "options": ["Florence", "Milan", "Rome", "Naples"],
        "correctAnswer": "Rome"
    },
    {
        "id": 44,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus haut sommet d'Afrique ?",
        "options": ["Mont Kenya", "Mont Kilimandjaro", "Mont Rwenzori", "Mont Elgon"],
        "correctAnswer": "Mont Kilimandjaro"
    },
    {
        "id": 45,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le continent où se trouve le plus grand nombre de pays ?",
        "options": ["Afrique", "Asie", "Europe", "Amérique du Sud"],
        "correctAnswer": "Afrique"
    },
    {
        "id": 46,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a peint 'La Cène' ?",
        "options": ["Michel-Ange", "Léonard de Vinci", "Raphaël", "Sandro Botticelli"],
        "correctAnswer": "Léonard de Vinci"
    },
    {
        "id": 47,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus grand pays du monde par superficie ?",
        "options": ["Canada", "Russie", "États-Unis", "Chine"],
        "correctAnswer": "Russie"
    },
    {
        "id": 48,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le fleuve le plus long d'Europe ?",
        "options": ["Rhin", "Rhône", "Danube", "Volga"],
        "correctAnswer": "Volga"
    },
    {
        "id": 49,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a fondé l'Empire mongol ?",
        "options": ["Kubilai Khan", "Gengis Khan", "Tamerlan", "Batu Khan"],
        "correctAnswer": "Gengis Khan"
    },
    {
        "id": 50,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la plus grande île du monde ?",
        "options": ["Madagascar", "Groenland", "Bornéo", "Nouvelle-Guinée"],
        "correctAnswer": "Groenland"
    },
    {
        "id": 51,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus grand lac d'eau douce du monde par volume ?",
        "options": ["Lac Supérieur", "Lac Victoria", "Lac Baïkal", "Lac Tanganyika"],
        "correctAnswer": "Lac Baïkal"
    },
    {
        "id": 52,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la monnaie officielle du Japon ?",
        "options": ["Yuan", "Yen", "Won", "Baht"],
        "correctAnswer": "Yen"
    },
    {
        "id": 53,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus grand pays d'Amérique du Sud ?",
        "options": ["Argentine", "Brésil", "Pérou", "Colombie"],
        "correctAnswer": "Brésil"
    },
    {
        "id": 54,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le nombre de planètes dans le système solaire ?",
        "options": ["7", "8", "9", "10"],
        "correctAnswer": "8"
    },
    {
        "id": 55,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a écrit 'Guerre et Paix' ?",
        "options": ["Léon Tolstoï", "Fiodor Dostoïevski", "Anton Tchekhov", "Ivan Tourgueniev"],
        "correctAnswer": "Léon Tolstoï"
    },
    {
        "id": 56,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale du Canada ?",
        "options": ["Toronto", "Vancouver", "Montréal", "Ottawa"],
        "correctAnswer": "Ottawa"
    },
    {
        "id": 57,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est l'animal national de l'Australie ?",
        "options": ["Koala", "Kangourou", "Émeu", "Ornithorynque"],
        "correctAnswer": "Kangourou"
    },
    {
        "id": 58,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui est l'auteur de 'À la recherche du temps perdu' ?",
        "options": ["Marcel Proust", "Émile Zola", "Gustave Flaubert", "Honoré de Balzac"],
        "correctAnswer": "Marcel Proust"
    },
    {
        "id": 59,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus grand archipel du monde ?",
        "options": ["Les Maldives", "Les Philippines", "L'Indonésie", "Le Japon"],
        "correctAnswer": "L'Indonésie"
    },
    {
        "id": 60,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la plus ancienne civilisation connue ?",
        "options": ["Les Romains", "Les Égyptiens", "Les Sumériens", "Les Aztèques"],
        "correctAnswer": "Les Sumériens"
    },
    {
        "id": 61,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a écrit 'Les Fleurs du mal' ?",
        "options": ["Paul Verlaine", "Arthur Rimbaud", "Charles Baudelaire", "Stéphane Mallarmé"],
        "correctAnswer": "Charles Baudelaire"
    },
    {
        "id": 62,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la plus grande cathédrale gothique d'Europe ?",
        "options": ["Notre-Dame de Paris", "Cathédrale de Chartres", "Cathédrale de Cologne", "Cathédrale de Milan"],
        "correctAnswer": "Cathédrale de Milan"
    },
    {
        "id": 63,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le nom scientifique de l'eau ?",
        "options": ["H2O", "O2", "CO2", "N2O"],
        "correctAnswer": "H2O"
    },
    {
        "id": 64,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a été la première femme à remporter un prix Nobel ?",
        "options": ["Marie Curie", "Rosalind Franklin", "Ada Lovelace", "Virginia Woolf"],
        "correctAnswer": "Marie Curie"
    },
    {
        "id": 65,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus grand mammifère marin ?",
        "options": ["Le cachalot", "Le requin-baleine", "La baleine bleue", "Le dauphin"],
        "correctAnswer": "La baleine bleue"
    },
    {
        "id": 66,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale de la Norvège ?",
        "options": ["Stockholm", "Helsinki", "Copenhague", "Oslo"],
        "correctAnswer": "Oslo"
    },
    {
        "id": 67,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a peint 'Les Nymphéas' ?",
        "options": ["Claude Monet", "Pierre-Auguste Renoir", "Edgar Degas", "Paul Cézanne"],
        "correctAnswer": "Claude Monet"
    },
    {
        "id": 68,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la plus grande île méditerranéenne ?",
        "options": ["Corse", "Sardaigne", "Sicile", "Crète"],
        "correctAnswer": "Sicile"
    },
    {
        "id": 69,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le métal le plus léger ?",
        "options": ["Aluminium", "Titane", "Lithium", "Béryllium"],
        "correctAnswer": "Lithium"
    },
    {
        "id": 70,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a écrit 'Les Raisins de la colère' ?",
        "options": ["Ernest Hemingway", "John Steinbeck", "F. Scott Fitzgerald", "William Faulkner"],
        "correctAnswer": "John Steinbeck"
    },
    {
        "id": 71,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale de la Turquie ?",
        "options": ["Istanbul", "Ankara", "Izmir", "Bursa"],
        "correctAnswer": "Ankara"
    },
    {
        "id": 72,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus grand pays d'Afrique par superficie ?",
        "options": ["Algérie", "Soudan", "République démocratique du Congo", "Libye"],
        "correctAnswer": "Algérie"
    },
    {
        "id": 73,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale de la Grèce ?",
        "options": ["Thessalonique", "Athènes", "Corfou", "Mykonos"],
        "correctAnswer": "Athènes"
    },
    {
        "id": 74,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a écrit 'Les Trois Mousquetaires' ?",
        "options": ["Victor Hugo", "Jules Verne", "Émile Zola", "Alexandre Dumas"],
        "correctAnswer": "Alexandre Dumas"
    },
    {
        "id": 75,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le gaz le plus abondant dans l'atmosphère terrestre ?",
        "options": ["Oxygène", "Azote", "Dioxyde de carbone", "Argon"],
        "correctAnswer": "Azote"
    },
    {
        "id": 76,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la plus grande mer intérieure du monde ?",
        "options": ["Mer Caspienne", "Mer Noire", "Mer Méditerranée", "Mer Rouge"],
        "correctAnswer": "Mer Caspienne"
    },
    {
        "id": 77,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est l'auteur de 'La Divine Comédie' ?",
        "options": ["Dante Alighieri", "Giovanni Boccaccio", "Francesco Petrarca", "Torquato Tasso"],
        "correctAnswer": "Dante Alighieri"
    },
    {
        "id": 78,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale de l'Allemagne ?",
        "options": ["Francfort", "Munich", "Berlin", "Hambourg"],
        "correctAnswer": "Berlin"
    },
    {
        "id": 79,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le nombre de continents sur Terre ?",
        "options": ["5", "6", "7", "8"],
        "correctAnswer": "7"
    },
    {
        "id": 80,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a fondé l'école de philosophie stoïcienne ?",
        "options": ["Platon", "Aristote", "Zénon de Citium", "Épicure"],
        "correctAnswer": "Zénon de Citium"
    },
    {
        "id": 81,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus grand lac d'Afrique ?",
        "options": ["Lac Tanganyika", "Lac Victoria", "Lac Malawi", "Lac Tchad"],
        "correctAnswer": "Lac Victoria"
    },
    {
        "id": 82,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a écrit 'Le Seigneur des Anneaux' ?",
        "options": ["C.S. Lewis", "J.R.R. Tolkien", "George R.R. Martin", "Ursula K. Le Guin"],
        "correctAnswer": "J.R.R. Tolkien"
    },
    {
        "id": 83,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale de la Suède ?",
        "options": ["Helsinki", "Oslo", "Copenhague", "Stockholm"],
        "correctAnswer": "Stockholm"
    },
    {
        "id": 84,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le seul satellite naturel de la Terre ?",
        "options": ["Mars", "Lune", "Io", "Titan"],
        "correctAnswer": "Lune"
    },
    {
        "id": 85,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a été le premier empereur de Rome ?",
        "options": ["Néron", "Jules César", "Auguste", "Caligula"],
        "correctAnswer": "Auguste"
    },
    {
        "id": 86,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus grand océan de la Terre ?",
        "options": ["Atlantique", "Pacifique", "Indien", "Arctique"],
        "correctAnswer": "Pacifique"
    },
    {
        "id": 87,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a écrit '1984' ?",
        "options": ["Aldous Huxley", "Ray Bradbury", "George Orwell", "Arthur C. Clarke"],
        "correctAnswer": "George Orwell"
    },
    {
        "id": 88,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus haut bâtiment du monde (jusqu'en 2023) ?",
        "options": ["Shanghai Tower", "Abraj Al Bait", "Burj Khalifa", "Taipei 101"],
        "correctAnswer": "Burj Khalifa"
    },
    {
        "id": 89,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la langue officielle de la Chine ?",
        "options": ["Cantonais", "Mandarin", "Taïwanais", "Shanghaïen"],
        "correctAnswer": "Mandarin"
    },
    {
        "id": 90,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a peint 'Guernica' ?",
        "options": ["Salvador Dalí", "Joan Miró", "Pablo Picasso", "Francisco Goya"],
        "correctAnswer": "Pablo Picasso"
    },
    {
        "id": 91,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale de l'Argentine ?",
        "options": ["Santiago", "Lima", "Buenos Aires", "Montevideo"],
        "correctAnswer": "Buenos Aires"
    },
    {
        "id": 92,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le pays avec le plus de volcans actifs ?",
        "options": ["Indonésie", "Japon", "États-Unis", "Chili"],
        "correctAnswer": "Indonésie"
    },
    {
        "id": 93,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a écrit 'Ulysse' ?",
        "options": ["James Joyce", "Virginia Woolf", "Ernest Hemingway", "William Faulkner"],
        "correctAnswer": "James Joyce"
    },
    {
        "id": 94,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale de la Finlande ?",
        "options": ["Oslo", "Stockholm", "Helsinki", "Copenhague"],
        "correctAnswer": "Helsinki"
    },
    {
        "id": 95,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est l'élément chimique avec le symbole 'Fe' ?",
        "options": ["Fer", "Fluor", "Francium", "Phosphore"],
        "correctAnswer": "Fer"
    },
    {
        "id": 96,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui est l'auteur de 'Moby Dick' ?",
        "options": ["Herman Melville", "Mark Twain", "Nathaniel Hawthorne", "Edgar Allan Poe"],
        "correctAnswer": "Herman Melville"
    },
    {
        "id": 97,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quel est le plus grand stade de football du monde ?",
        "options": ["Camp Nou", "Stade Maracanã", "Wembley Stadium", "Rungrado 1er mai"],
        "correctAnswer": "Rungrado 1er mai"
    },
    {
        "id": 98,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la plus haute cascade du monde ?",
        "options": ["Chutes Victoria", "Chutes d'Iguaçu", "Salto Ángel", "Chutes du Niagara"],
        "correctAnswer": "Salto Ángel"
    },
    {
        "id": 99,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Qui a écrit 'Les Misérables' ?",
        "options": ["Victor Hugo", "Gustave Flaubert", "Émile Zola", "Alphonse Daudet"],
        "correctAnswer": "Victor Hugo"
    },
    {
        "id": 100,
        "category": "Culture Générale",
        "question": "Quelle est la capitale de l'Inde ?",
        "options": ["Bombay", "New Delhi", "Bangalore", "Calcutta"],
        "correctAnswer": "New Delhi"
    }  
    ]
  }
  